/*　クイズ問題　*/

const questions = [
  {
    id: 1,
    question: '問題！『新しいファイルを作成する』',
    correctAnswer: 'Ctrl + N'
  },
  {
    id: 2,
    question: '問題！『直近で開いたファイルを表示』',
    correctAnswer: 'Ctrl + Tab'
  },
  {
    id: 3,
    question: '問題！『コードの整形』',
    correctAnswer: 'Shift + Alt + F'
  },
  {
    id: 4,
    question: '問題！『サイドバーの表示 / 非表示』',
    correctAnswer: 'Ctrl + B'
  },
  {
    id: 5,
    question: '問題！『ターミナルの表示 / 非表示』',
    correctAnswer: 'Ctrl + @'
  },
  {
    id: 6,
    question: '問題！『選択した範囲と同じ文字列を複数指定』',
    correctAnswer: 'Ctrl + D'
  },
  {
    id: 7,
    question: '問題！『現在の行と下の行を入れ替える』',
    correctAnswer: 'Alt + ↓'
  },
  {
    id: 8,
    question: '問題！『現在の行を下段へコピーする』',
    correctAnswer: 'Shift + Alt + ↓'
  },
  {
    id: 9,
    question: '問題！『行をまとめて削除』',
    correctAnswer: 'Ctrl + Shift + K'
  },
  {
    id: 10,
    question: '問題！『コメントアウト / コメント解除』',
    correctAnswer: 'Ctrl + /'
  },
];

export default questions;
